天氣凍 大家去影相記得着多件衫

由其貓蛇呀 你一把年紀就釘更加要小心身體

好撚毒